[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1724)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

用方程式賭馬贏馬會
R5 4勁無比
R8 8一鋪成名

最後80 allin 9.5b

溫哥華奇蹟半大

杉磯銀河(客) 下一隊入球(第3球)
客@2.22

白帽2:0 OK?

快手啊

皇家鹽湖城(主) (第三球)

瓜達肯入未

個名好熟

墨假入波未

8.5b

馬會好波
有即場角個場無角

無即場就爆角

白帽1:0

白帽1-0

白帽冇角， 慘了

白帽呢球幾靚

白帽goal 傻閪快cup

因為我買左白帽角細

綠帽入多球 plx

好耐未試過咁快GeL半大

白帽贏盤plx

白帽8.5 買多注聽天由命了

瓜12碼？

唉 都知道藍衫入硬
屌

差白帽3場半大

甘撚多半大

A無買半大 屌

半大穩到

白帽比多粒喇

1 2...

嘩比卡

銀河腳都起唔到

nba互屌

嘩墨假假到

銀河3.5b準備

2場都買左半大表示

西震比d力水啦屌

差白帽啊屌

係睇鹽湖城

比卡銀河半大casheddddd
白帽半大快

瓜xxxxxx on9龍

墨假 大埋

要買角 博銀河個場角大仲好過地震

比卡超仲nba過美職

真係差白帽

你去睇下即場先

外圍？

Yeah 收錢

有無人派

又係龍門玩波

白帽無角 開什麼即場

屌白帽單刀橫傳

瓜達個龍門 可以去打利物浦
同利物浦個龍19樣
玩波玩出事

白帽上啊

半場開大
買唔到
我屌

Rc

屌 柒左 見到星仔話博地震角 我以為開埋 銀河 啱啱訓醒

冇事

屌你老母瓜達

真係冇角， jump 了， 即場威力

銀河走地冇角買
10.5大等收錢

垃圾白帽

銀行7c

銀河比人㩒屌到
求半客 下半場先輸番啦

溫哥華半大

瓜達個戇鳩龍門

我都要左地震角大
唯有希望佢盡快狂刷到11角

狗會唔開角屌你老母

鹽湖城
白帽
帕丘卡

白帽快手啊

白帽停c on9

兩隊角細膽呃人開大

奇蹟半大阿溫哥華

我琴晚12點前 連爆角細 12點後 追返2注角細 + 一條3x1 最後打個和

地震半場會追和

富咸2.0

上次半大全大大角 呃到人

傻西半大阿 唔入比人入

半場6.5b有1.8 按埋層樓all in了

1:1 goooooooal 半大

好多巴打差傻西半大

鹽湖城好波

0.56k

2c

2-0

角球

收皮喇傻系

咁都唔冰到半場 睇死你班撚樣下半唔刷c架啦

半大針

On9

差一場半大啊屌

伊巴搞咩....完全跑不動呢 連入3粒個種火呢

半細easy

-8c

垃圾哥

唔刷c

得蛇跟了

半細gel定頭

傻西溫哥華奇蹟半大阿

有無清爐 針左好多

白帽妹波

鹽城下球企得好硬

傻閪半埸入波半大

比多粒啊屌

上呀震

溫哥華白帽半細✅

信得蛇

奇蹟半大傻西溫哥華

-7c

絕殺半大一日球迷

刷c啦 賤種！

銀河絕殺
比人

絕殺半大

銀河廢到

屌銀河

半場2:1

羅湖城2:1

溫哥華學下啦

3.5b gel

中 羅湖城ng

差白帽啊

銀河半場都頂唔住 廢到

等唔到即大1.8

全大+羅湖城ng cashed

秒goal定律

銀河和波OK?

屌 銀河咁都頂唔到

白帽強陣半大點輸

可以買定第4球主

Davies 正仆街 獨食到

以後邊隊秒糕 = 個隊收皮

地震cup

67

正傻西地震真係正傻西黎 好多機會空晒都唔落底試下出波 係都要正中間做入去做乜鳩

就係斷撚左傻西半大

傻西48分鐘入波撚賭仔

地震贏波ok?

瓜達肯cup未

點解祖記咁柒
唔係有C朗咩

留力打歐聯姐

半3, 8.5 仲有得叫

傻西條半大得半條屍收返

我乜都冇

傻西輸波1c 都冇

地震個場入6.5b有冇得諗?

揀咗1.5 屍都冇…

羅湖城4.5B

Same

3分已袋，理西你班賭仔咩

銀河贏盤機會係咪0

全場1起腳

差啲贏都贏唔到仲想贏盤

3:1 4:1 5:1準備

半3全10 做白襯fans 了

帽*

臨尾仲要俾對面攻

銀河差啲 伊巴

。。。。

贏波喎
係賭仔柒

上半帕爾馬真係踢得好好，有兩次機會入多粒
係下邊冇力

銀行1-3

3:1 後衛on9加多腳粒死龍

銀河屌你老母

login 緊想追大波就入

銀行追和啦 唉

銀行個龍好撚廢

我湖好波

秒cash..

點解美職有大唔買要買盤

銀河OG

美職全部大哂咁制 爽啊

唔關事

星星你唔洗訓
琴晚叫到而家

白帽半大冇， 全大冇， 角大冇

伊巴爆左耳仔

點解要信銀河

鹽湖繼續主場金身

早晨手足們

睇緊白帽果場嘅話 你唔會咁諗

好快追和

好彩無買銀河
不過瓜達肯入未

本身都係預銀行同比卡啦
點會買傻西震

銀河和波 派3個100

和和氣氣銀行和波

lm

其實有冇一隊美職係識打防守，個個得失球都鬥大咁款

我

me

睇慣藍波要入波多

早晨

想要白帽ng但同得巴對左

比多7角

信自己

Dllm galaxy 真係垃圾

銀河閪過咁多次點解仲會有人買

平半盤

銀河笑死人咩

角細跳船了 傻閪唔識刷角

所謂一哥隻紅牛27場都失26球
奧撚多就25場失59球

伊巴名氣

榜尾又唔會降班 大部份都唔會死守去守1 分
澳職都係咁

唉 買乜都比人cup 買多10蚊主係咪又比客cup呀

見到個2個山度士

美職買客已經危 銀河條防線場場比人345仲危
屌你ciani 34歲 a.cole 37歲 旨意佢就死啦

銀河3:3 好唔好

但係澳職強既隊都唔會均失一咁差

無越位話越位

再買主第5球

銀河ng

銀行

銀河鑽石針

角大是夢口火

應該係

廢老場場都散步屌9人

6.5b?

白帽3/3.5b針

想入

Gchi

洛杉磯銀河(客) (第五球)

+1

前峰拍住廢老隻Kamara又係廢 無腦

地震輸一粒都冇c

傻西地震呢場廢到嘔

銀河盤ifc

針！

銀河條防線

垃圾到

4-1

銀河笑到我

鑽石能源針！

白帽 地震 3.5b 10.5b是夢嗎

龍門甩手

個龍門接個波都接唔實

銀河開和其他OK?

買定主ng

廢龍廢後防

個波阿婆都識接啦

主其他有2倍都要了

銀河廢老隊

Dllm

銀河

是夢了， 地震太廢， 又早失， 又攻唔到
搞到白帽都唔攻

銀河作客真係派錢波

又中

Allin 主其他

銀行廢老隊

4:2

42

4-2

買唔切

隔離場咁刺激

屌 咁快 買唔到

廢佬放棄啦

殺佐第5球 而家先入 屌

點買阿

準備44啦

後衛一人派一次膠

Ft 4:4

得番1.91 點買阿

廢老和波一世迷伊巴

馬會都未有得買就入 迫害賭仔

支持

快過nba

4:4 準備

jump

入緊la ng就goal...

買佐4:2 波膽 無喇無喇 24倍

4.5 cashed

又比啲假希望

垃圾銀河

依家係咪上哂電

傻西追和等白帽刷啦好嗎

4:4係咪派先

屌你老母瓜達肯入未

帕丘卡gel得

開個4:5佢

上面咪話和波派 3個100

入定無入球都得啦

即場杯

On9瓜達

屌你老母銀行4:4+白帽贏盤 派兩個100
頭十抽二

岩岩先見到 sor

冇單頭到 走寶…

點和，呢頭入完又失過

買左反cup?

一訓醒就喂到得巴水

兩隊都廢到咁

主其他 和其他

白帽ng

5:2 靚波！

52

5:2

呢球靚到

痴線

5-2

5:5我跳樓自殺 派撚哂副身家

屌

地震入未

On79

白帽單刀衝埋個龍門度

買好多

點撚玩阿 封撚到入波 買唔撚到主其他

派身家咪算 跳黎做咩

要5-5

個種防守垃圾到呢

今日美職大波日

依家先5c, 點撚樣叫

白帽個場訓緊教?

屌你老母點追3球呀仆街

講真， 銀河條防線想點

攻親都輸
Dllm

買左個6.5/7b算鳩數
d下一隊入球我真係怕左佢

追3球唔難呀

追3球 唔失波先難

55扮狗叫

-5c dllm

得巴下隊點睇

下場啦
5:5 邊有可能

似6:2
7:2
8:2

6:2

😏客

有10c 我今晚食鼻屎

6-2

馬會cash

6-6我跳樓自殺

6-2, 大波多多都有

Nba

馬會封咁撚耐做咩呀 買唔到大波

主其他cashed

CLS 波

Cls賠率明明冇變 唔比人買

買唔落手

E巴 點睇自己加盟垃圾隊

半8全9？

嘩 條後防衰撚過學界

刷c啦屌

一買就有

買緊又入

NBA開始

情況不受控制

4:2想入主其他封到6:2都未買到

呂布唔係好勁㗎咩

主其他

角球半3 全5, 半8 全9

打winning

錢已袋 理撚得你

射親都有

係時候入銀河ng

死都唔出波想點呀

想要銀河下球 買得未

6:4 OK ?

主其他 笑撚死人

馬會封到實一實

下一球封左好耐

頭先第五球係咪炸左

銀河比你計埋角球當入波都要輸啊

屌咩 白帽廢到咁 點大波

有了 得3倍

唔中啦 佢話越位

白帽地震踢緊乜撚野呀

8.5/9想allin

你都癡線既

6:6 我食撚住豬肉係中東跑一圈

角點睇

9.5b 要了

輸撚到傻左

針啦， 兩隊唔知做緊乜

有冇同路

洛杉磯銀河(客) (第九球)

應該羅湖城仲有

no goal了

白帽入左先買

銀河-2c

大力屌7.5s 回回血先， 兩隊妹撚到完

唔洗一陣爆我7.5球 力頂8.5s

刷緊牙以為秒收錢

屌你老母西 訓身鹽城第9球 仆街屌你老母銀行

直播改比數 7:2
得巴可能收得返

屌係喎

依隊垃圾真係唔好買

頭先想買 9/9.5b 買極都買唔到

allin!!!!!!!!!

大手買主下球啦咁 比哂提示

主ng

咁on9 要求馬會買大波全退錢

6c, ok, 依家補角細

入球大細 9.5

-4c

伊巴散步等完場了

8.5/9b

又變返6:2

唔知以為買角

屌你快d入

白帽9.5角大ok?

-3c

即係no goal

9/9.5b 入手
繼續打nba

伊巴唔撚想踢

等啲賭仔落晒注 又彈出彈入
又揾一筆

比多2c

快撚d入波
allin or notthing

兩邊都有得叫9.5b
銀河情何以堪啊

銀河角大 富咸2.0 又黎引角大

想allin 8.5/9 b

屌你老母咸城入未呀 岩岩係咁入依家又唔入

8.5s力頂

白帽 地震 兩隊廢到

屙左

銀行比力啦 9.5b阿

白帽2:0

-4c dllm

20

白帽

2:0

嘩屌白帽死角

2 0帽

開始NBA

2：3派100

銀河班友向下低頭 個樣灰到呢

好彩你支持我

gchi 叫爆佢

同我對先贏得多

咁灰被人入未

最後星期六成日贏幾十蚊

主入未

白帽入多2粒得唔得

6:3
比多兩角

想要幾多球呀！出聲呀！

跟左你鹽湖第三球先

客入

伊巴一路行一路玩手機咁

-1c

10c

羅湖城比力整多粒

入波阿屌你地老母

比多角啦

-2 goal

銀河刷一角

唔入就要針阿屌

俾多c捐200

快6:3

羅湖！

呢隊聖荷西地震究竟點樣贏到fc 達拉斯 正仆街上次買佢對家就斷我

捐比我

屌你老母伊巴射去邊

最後1c由銀河刷加入波

好 On9
買左白帽
365 到話白衫係白帽
我半場先開始睇直播 見到白衫比人咁住打 驚左瀨屎
頭先仲輸埋 以為 1:1
點知原來黑衫先係白帽

羅湖入波ok?

美巴出開鑼水未

銀河快絕殺

準備針

8.5/9 b 5.25

無柒頭了

半8全10

再見了

屌你老母主下隊入球未呀含撚嘴

銀河刷角入波啊

6:3 ok？

我都試過
南美波睇錯衫以為對家又中柱又單刀唔入好好彩

主ng未呀屌

7:2ok?

白帽地震連c雅

屌你， 禁完角細去打波， 未被接納

伊巴除左怪腳根本無樣野勁

條撚準備

on9入到咁又停

追到9.5大，你估真係中出個龍門

pushhh 中到papa聲

羅湖城+2

補得兩分鐘，角大都可能死埋

一講完就開到

銀河都角大， 地震返去打飛機啦

頭5lm派個100算

e個伊巴係度搞搞陣

8.5 B jump

Lm

傻西地震blacklist

LM

空哂又唔入伊巴好廢

快到

美假唔買主隊真係搵笨

再見.

白帽比多兩c

見巴打你有幫我嗌 留tg

Allin 左 8.5/9b 屌你老母 伊巴狗

連c雅

8.5s頂到

Ft 6:2 10c

all in左幾多

唔係12c咩

屌， 賭即場真係要專心賭

Ft 6:2 12c

12c

12c wor

打錯

7c

多謝巴打

2:1

我屌2 1

地震有10c 我人體爆炸

強行大波

屌 連多c先入唔得既

依家先黎2-1. 殺撚埋上盤屌你老味

仆街拉屌你老母

劇本

Cls

2.5b咁都死唔去

7c完場啦你老未

刷角就入波咁撚易d 球員都唔明白

3c 連角未

傻西絕殺no goal

傻閪地震入多球先啦

2:2得唔得呀

補幾耐

屌你老母

3分鐘但係應該要補上補

唔緊要啦我尋日仲精彩

白帽係時候玩角球旗

針15k

馬會真係要比狗屌

刷多c啦

美巴出水

上盤冇得贏， 3.5b 冇得贏， 角大冇得贏， 傻西地震垃圾隊

地震和到我切7

Where

一樣 買佐五六次買唔到 放棄佐

8c

gun

8c, 有10c 我斬賓周

琴日PSG 2:2 買PSG嬴2.06倍 禁到PSG入埋第5粒都未買到

屌你老母傻西爆埋我角細

-2c

連未屌

屌佢老母殺我上盤

買角細就補上補， 角大就即刻完， 屌你老味

第8c有冇開到

話撚左朝早唔撚玩
輸到仆街垃圾伊巴

psg有邊個買到
2比2 開始買到 2比3 一直跳

半一都殺?

開咗

有

美職係咁 乜7都爆

7.5高水絕殺角

開左

屌 3/3.5b 輸半

馬會要派點會俾你買到

一

傻閪地震

最尾差d呀閪震

lead 2粒 差 D 補時 2:2

美巴唔迷潘了

銀河真係垃圾

閪震 多謝你刷多角

美職真係老閪都唔好買角細 實補時爆到你九彩

仲有一注 跟大家了
allin的

細波都係啦

今晚 曼聯

十三少

好信你 贏唔贏都退出了

美巴
等你啲一膽七腳四重彩救命

琴晚到而家針左1k
我唔想又入錢呀

跟 有冇水

勝利寶石100%?

好彩無買銀河

一膽七腳

馬會0.01 水都跳一跳， 跳一下等成30 秒都未update , 邊買到

般尼岩岩打完歐洲賽
曼聯咁都贏唔到就去死啦

唔買49000

第三場 一膽六腳 羊硬

個膽唔中咪收皮囉

就算中都輸錢

又絕殺7.5s？ 屌你老母地震呀

軍歌
無p搵我

岩岩一場輸左8k 得翻2k

你係咪一注賭5萬? 唔係就收皮
美巴大戶教你賭馬呀

2.3買到3賠先買到大

真係閪隊嚟 唔完場都唔射中龍唔刷角

慢慢玩啦

嗌到攰

on9地震 長追角細 上場又係咁

馬會更新個app
仲閪過之前
走地角球 比數更新慢到仆街
買走地話轉賠率 賠率更新完無轉過
等勁耐先跳

你到時又會入錢嫁啦

你知唔知五萬幾多個零呀

賭少d即場會健康d
我覺得

臨尾補個大必勝

更新好快囉 針親都秒load完

我淨係知假飛幾多個零都得

中就唔比你買

狗會十世都唔派

美巴都回歸了
玩下馬仔夜晚再度波

今日要跟美巴啦

過街美斯冇人聲討啦咩

唔係咁好哂錢更新個app 你用啦喎
狗會

有閪波賭 等一點跑馬

1拖7腳 我都識出啦

跟

頭場必中ok?

咩事呀智巴

銀卡垃圾笑乜
人地美巴黑卡大户

佢食左屎

你係咪一注平注賭五萬?
唔係就收皮

siu5siu4

屌 你咁快上水

智巴有無水

人地回扣都有賺
你跟幾十就針哂

冇免費水
要唔要入細爐

最鍾意睇啲社會垃圾 扮大戶搵存在感
睇遲一陣都蝕底啦

入

你跟得幾十係你廢
美巴賭幾萬係有膽識
不過...好似冇注係真嘅?

@得巴
尋日由富咸場波開始用150 上番2千幾 好撚爽

講下笑

今年我長追 富咸同狼 呢兩隊升班馬

點上到
啲注碼點分

頭3注allin 之後就分半

想問下有冇智慧齒個清爐

老老實實 話派之後冇左件事個啲係咪冇得追

本身輸緊5k 琴日都追返一半
真係幾撚爽

狼隊Adama 好有威脅
疤狗青訓產品

智蛇咁燈都跟

有無智蛇個爐 仲用緊舊果個？

上次俾左錢 無add到入新sp

thx

慶南
人妻
現代點睇

東京點輸

終於贏返次
雖然唔多

連輸幾日

無波賭，難得嘅宣傳時間 大家馬仔贏多啲

做做

暫時重有10k多d身家
唉屌
個130幾k都唔知點樣追
唔通真係要博冷門

要追數係咪應該單頭 過關次次斷

尋日啲波咁正路
我就買中曬啲伏

黎緊國際賽期 得番國際賽賭 GG

無價寶獨贏

你係邊個 改左名？

未見過呢個名

想買獌,想同DADDY共存亡

今晚唔贏拖舟就上任啦

我跟實你架喇

阿得一定得 你玩唔玩馬仔

好悶
要陪老豆睇馬

玩少少

開鑼番生
頭場8號p

不知幾過癮

所以今場我曼必勝

馬仔半個鐘一場飛機都打20次

虛脫未

獌讓半一真係好似好荀

賭下馬，今晚買曼

5 P
QPQ 5-9

高巴

2>3 9

馬仔唔識玩 跟實各大蛇

巴打你車仔11.5b未派

屌 隻5 第4

美巴又中，自己買左2p

唔好撚提 自己買錯都唔知

贏左!!!!!

曼點買得落手

買咩

4號!!!! 1000蚊 我同老豆買

有得分1半+本錢

3,4易到
打響頭炮先

咁正路既

勝利寶石

跑咩

4 3 2 5

黃俊落飛落到無影 笑死

東京串華倫得唔得

我老豆諗住買2000蚊本身，但係唔夠錢最後買左1000蚊

有無得羊？

謝謝

輸

輸幾10

中左但豬

小弟新手
可唔可以比一比所有大蛇青爐我

有冇大蛇教我買馬

2場睇好6

跟實

6點我買慶南盤算數

東京呢排好閪

全港最大蛇

8 9Q位for sure

冇得分本錢

身家12k

快啲搵份工

頭場大熱最易買

依前有雷神，依家有利神

開季第一場馬會話比啲本你地先

分左2000蚊比我

頭先贏左隻4號仔

我老豆第2場劃錯場次

仲要半一

本身係日東升+唔知咩

笑撚死 美斯條ON9仔一場出7隻仲要輸5K
其實你個腦有事不如去睇醫生啦智障仔屌你老母

3p

都係得巴最勁

買左位置q 6 9 10係咪贏左

跑咩？唔係屋企

有無gelgor個屌波清爐

中6-10

勁屎忽

68107

馬仔唔識玩
輸得快過波 等五點算

求水 打算用4蚊買單T翻身 有冇大蛇幫忙

隻9呢

細注玩下算

第一場玩馬仔

呢個真

咁難琴日先追返啲
真係要同自己講咪撚手賤

今日啲馬唔錯

山神巴

俾傻西地震搞死， 買現袋追數了

追濟洲輸點睇

墨假藍十字仲正氣過曼城同祖記 屌佢老母

仲有馬體

一訓醒就稔起牙朗條撚吊

JJ聯落飛既

靜

韓假我只信現代

針灑啦

五點開波又一條好漢

而個月-4k8了

泡假頭兩場半和2x1
玩全場派彩慢過閪咁

玩全場今晚可以skip哂佢

依度無晒人玩馬仔咩

韓假俾狗玩

屌你老母骨髓

暑假去左特訓黎 勁到

快利 香江世憶 邊隻好

回錯

All in 阿記好嗎

重心料 蔚山現代[-0.5/-1]

7:30 有2場派錢波無人講

想問下畫飛户口存款最少要入幾多

10蚊

唔賭了 除左尋日fc橫b冇中過

100

馬跟邊個好

美c

波po靜到

個個瘋狂玩馬

提提大家，唔好再追東京啦

東京贏9緊

梁家俊

講緊下場

1700 阿婆都識買系列

春袋
打鐵

東京半/一?

利雲
鳥棲
葉士
辛特

再追東京輸左都唔抵可憐

追

再買東京斬手指

追對家

直屌人妻win

人妻真係反底?

往蹟東京冇贏過人妻

反佢老母

睇黎東京有機會今場爆死連登仔

東京有即場 未開波都1.68 屌即場仲好

但往績呢排人妻作客都未贏過喎

真

想g

藍十字[-1/-1.5]
cashed

濟州聯

棉林

濟州聯[0]

Ok 轉波

Hi 得仔

唔識玩馬

Me 2

廢鐵上場比天龍cup3粒都有人要？

想要濟洲喎。。。點解大船到咁

唔中再jer!

今朝尋晚中了

Hi

馬針 $20

琴晚我終於大勝狗會了

上次redbull jumped all

點解會想要濟州

4x1
現代
濟洲
東京2.5
些仔

今晚信多最後一次獌

因為贏9梗

恭喜

馬仔+60

一次都嫌多

因為對家般尼更加信唔過

現代點輸

般尼好硬

完全唔識馬 留返200零蚊賭波

是旦玩住先

2Sept18
韋斯咸 0.5/1b ✅
標準列治 2.5/3b ✅
切爾達 11.5s ✅
國際米蘭 1/1.5b ✅
國際米蘭 0.5/1b ✅
祖雲達斯 8.5b ✅
史特拉斯堡 2.5b ✅
西雅圖海灣者 2.5b ✅

韓假咪買咁多廢事食現金

阿普

心靈
仁川
濟洲

仲有無。。。

中左通常幾點派？

JJ聯 X 人妻盤 2X1有冇得諗

你預玩聽朝D波啦

5點波 10點派

普蛇

屌你老母
濟洲2K

廢鐵小船

濟洲大船

跟左

未買既唔好買

濟洲輸緊 哈哈

兩場大波

點解?

睇緊現代定濟洲

上呀蔚山

廢鐵濟州

唔買韓狗了

因為廢鐵佬罷工 練左成個星期波

現代2K

淫k半大

廢鐵

仁川聯[+0.5/+1]更好

太遲了 跟咗仁川濟州

咪岩囉，仁川。。
濟洲我好似出早左。。diu

有預感jj聯會紅

阿狗大半年作客未贏過波學人讓一球

等斷1

我發覺我買親既隊都會紅

卡迪夫城比英冠炒

半大已死

好似今日頭兩場狀態都麻麻，所以我心靈左

仁川聯差啲入

想要華撚但ALLIN了

跟牙普買大波好了
韓仔盤好難買

差啲老烏 瀨左屎

Goal

蔚山GGGOOOOAAALLLLL

屌你老母現代10GOAL

0:1

世界波

so fast!

靚到

現代goal

現代易到

省中人唔係咩？

個龍完全係錯咗方向

好似係直入

屌你個龍飛另一邊

琴日純利+14k
今日再屠狗會:
蔚山
浦項
鳥栖
慶南

Jj禁屌

蔚山啲防守...
差啲1-1

場波啱啱先開

兩場韓k快開大

仁川試吓追和

韓假未完場都唔好GEL

合理啦
垃圾浦項可以入兩粒之後失三粒

蔚山現代比多球

屌仁川1-1

仆街現代

1比1

真係半大 走寶

半大已開。。
仁川下盤繼續

淫川半大cashed

半大gel

垃圾現代

一直禁住黎屌

你老母現代

另一場快開大 屌

屌你老母！針！

現代贏波我食撚屎

廢鐵濟川

韓假好撚悶

睇唔到曼聯同阿仙奴可以點輸

現代半大易到

蔚山咁撚廢既

撐

廢鐡唔入比人入啦，仆街，又妹

一球都冇

師兄今次唔好cashed 啦，
殺堡呀殺堡呀殺堡呀。

ps 利申我無買

針啦傻鳩

禁住比人屌 蔚山

dodo

仁川比多粒我

練心半個鐘

針定先

係咪未開波廢鐵

廢鐵睇黎0:0完場

買埋托利斯

廢鐵半0全3 典型韓假

廢鐵最後十分鐘先開波

現代無半客我跳樓

cls條友未完場就bin 有病

入波呀仆街蔚山

上定去都得

廢鐵濟川入波

現代都買係咪on9?

廢鐡唔入，比人入三球先啦屌你

gchi

?

細波cashed

淫k 9.5b

me 3

一場大波大角 一場全細？

廢鐵濟州取消關注

上場你有無咁講

濟洲上呀

廢鐡幾時大波，幾時細波，真係好難捉摸啊

上場1-1果陣可能有講

廢鐵果場2隊都好廢